有無巴絲識論文個APA格式係點

跪求apa格式教學 解答者 一萬個感激
誰願見死不救滴水不漏像一顆石頭

Google仲快過等人答你

識都唔撚想教你

懶撚到咁

懶撚到你

懶到閪咁 屌

好似係

伸手搏屌

上網揾citation machine啦on9

樓豬APA都要伸手

出版社，年份，作者
咁嘅格式就冇錯架啦

學校都有教啦

屌你google下睇一睇仲快過你開po啦

有

上網大把online software 幫你gen出黎
你咁都要伸手黨就收皮啦

好簡單
係註腳落你quote嘅年份, 時間, 目的同你個名

apaowl

我都係寫極都錯 比group mate 屌 然後唔洗我做

呢個係ieee

上網打apa都得啦垃圾

USE MICROSOFT WORD INBUILT APA FUNCTION

Google search APA citation machine，你打啲資料佢自動幫你convert做APA format